之後唔知仲有無機會可以講..

唔夠廿四個鐘 國安法就到

可能你自己失去的野好少
但係我地其實已經失去左太多
係 我地可以quit 可以be water
但有d 人失去左工作 金錢
正常的生活 無憂的睡眠
美好的童年 黃金的時光
完整的身體 獄外的自由
甚至 一呼同一吸

但最恐怖的係 失去初心
你可能失望 無力 驚 擔心
我同你都一樣
我都驚 我都擔心 我都無力
但係 我會堅持到最後一刻
你地講過 不自由 母寧死
你地講過 寧為玉碎，不作瓦全
以家唔要求d 咩
我只係希望大家
付出可能係最後幾個鐘 最後的腳步
最後的吶喊 我 唔認命 你呢?
你地仲記唔記得 第一次係為咩行出黎
記唔記得黑警第一次開槍的畫面
小妹妹係立會驚到喊都要齊上齊落
當時你地咩反應? 今日你係咪已經習慣瘋癲

我只係記得 612身邊好多學生
佢地不斷話好辛苦 好剌痛 好似比火燒咁

e個係我第一個 最深刻的印象
你地第一個 最深刻的印象又係咩

71見

七一見

7月1 維園見 ⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄0 7 0 1⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

希望可以勾起大家第一次的震撼 求下大家 對住瘋癲的世界
唔好習慣

小弟不才 一介粗人 唔識打文可能1999
但係 求下大家 企多一次出黎

多謝你

一人一post推71
Facebook ig airdrop

71 見

好驚71凌晨就已經即刻熄燈，fb ig全部上唔到
然後條街隔幾個街口有皇軍軍崗

原來勇敢不是無所畏懼
而是畏懼了你還願意堅持下去

當呢d野都冇埋，日常生活仲係咪日常生活

我想講 有自由行一刻 已經唔係正常
但係我同大家一樣 都已經習慣

香港最後一首獨立改歌

最恐怖的係 失去初心

希望大家唔好唔記得